Now E 一日通行證

有冇人試過？質素如何？
$88睇一日歐聯好似幾扺

nowe delay好多

delay得最少果場都delay左成30秒

咁大鑊咁我不如Acestream算

賽事出現不穩定情況，我們深感抱歉。
我們的技術部門已馬上搶修，目前服務已恢復運作，不便之處敬請原諒。